東京旅行（燒肉放題）

想問下新宿附近有咩燒肉好食，任食果種，
上網搵有好多，有無巴絲食過既有好推介？

六歌仙啲肉真係高質
最平既set已經好好食

叫得任食既都係垃圾

六歌仙真係好屈

土古里定六歌仙好？

六歌仙

隔離post啲人先話六歌仙好伏
利申6月去 我是來留名的

土古里不錯

想咩水位先，2-3000yen 定2-30000yen

係叫少D人去 等自己下次有機會再食

我覺得去旅行食放題好晒